六四是一個大日子 因為..

六=陸=綠
四=死

冇錯 今日比陳同佳綠帽條友會喺陸地度死

本post含有1%動物成份

牙月

光明會

光明會係咪外國勢力

應該係外星勢力

真心笑咗

我終於高質了